[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2545)

hi all

Dllm

派錢波

小老母 完場未

Slow

蒙特9.5s

Tiger

屌比多2球 唔該
傻西追未

777777

Ai?

傻西肯追和未

11點有冇水

屌你老母 聖傻西 比多兩球黎

小仆街 5.5s 奇蹟收錢

老虎ng

傻西比多兩粒啦

老虎唔似追到...

5.5 s 頂撚到賴左屎

原來我們和大波曾經靠得那麼近

88888

屌 賴左幾次屎

第4次FAKE角

同意 但應該都爆硬 利申9.5s

快撚d派錢要買tiger

Tiger1-1未

美職求你比多兩球
傻西輸多球唔該

蒙ng

11點上盤了

11點上盤波?

傻西應該食蛋，你要望客單邊刷

丹普西退左役？

咪啦
面子球

等買9.5s 咪撚刷

好耐啦

jump

Cash out了

萊特雷停35分鍾都係咁

Yy日職買乜 想跟小小

小仆街快d派錢啦阻住我買

咁又未必 唔係有球星就大哂

地震係咪變左中出水手

屌 我要買9.5s派錢未

比個9角黎大家開心下

大波未

巴打都好重注下

屌你老母 入波未呀美職

小保加得5c ft
買角大好弱智

貼真飛旺一旺佢先

比球面子球 傻西啦屌
低水都開唔撚出

買唔到又中系列

lm

蒙7

支持

好野 cf 唔入波

傻西 comeon 睇好你入到波

Gun 順便玩埋尾數
等日假

Hi巴打

09:00 69 蒙特雷 1-0 堤格雷斯
比多兩角啦屌

蒙入多粒

堤格雷斯 追和未

屌你老母 傻西面子球未
主場又輸足2季 7唔撚7

11點全上盤

Cf

頂到屎眼都爛

尼卡沙100％波

呢隊閪隊遲早全隊仆街

盤王讓波

買tiger ng 頂頂佢先

30分鐘比多球黎唔過份姐

等8.5s allin

客咁廢都贏兩粒 傻西對家=派錢

買左大想驗腦

屌你老母 傻西面子球

買傻西=正傻西

師兄真係好賣力

雲度路斯基 where r u

唔洗驗留錢派

tiger快啦

地震統治式屌打

蒙7上盤
美職全格
4點準時找數
入未呀屌

堤格夠鐘打和 1-1super劇本

找咩數

蒙7角啊喂

8串9斷地震 sad左

琴日d數 加呢場
屌-1球

留名了

第5次FAKE角

8.5s all in

留名
來學野了

傻西-4c

全格過哂抽1派$200

傻西 半格 蒙7上盤
100
全格 200 頭5 1
集氣屌

我

Lm

我了

角呢

地震快入！！！

今年CF廢左好多 對家紅都無456對家

面子呢屌你老母

同路

留名

又停20分鐘想點呀

888888

真係第8角

大波慘死
屌你老母40分鐘一球都無

9C..

唔洗lm
夠數

999999

屌你老母 傻西破旦未。

秒輸

突然9c

9.5s bye

On9賭撚咩又連角

好球

老虎要追

1000000

都話靠客

同路lm

原來又係FAKE

第6次

Yy cashed

Yy 0:3

Me

角呢？

1-1

Cashed?

1:1

巴打 我9.5s頂住呀

蒙1:1

好波1:!

11

停角

蒙特雷1-1

劇本又中

我屌

屌 cf呢

蒙柒我屌你老母

1.5/2
2/2.5

補緊飛就入屌

早買早享受

老虎真係好興最後入波

仲買cf？

刷角開始了

墨超爆角是常識吧

無入球了

屌爆炸了
上盤又死

留返係中間打邊爐啦

唔出主力都踢贏你

9

屌你老母老虎

比多數2角我

蒙特雷2-1叫爆區

屌
蒙7雷
比番上盤我

慘死

仲有5分鐘，未必嘅

cf 贏到2：0派 300

客入多粒驚乜

蒙特雷 屌你全家

試下派3萬

瓜達上

I

盤王尼卡沙

蒙特 1:1
1.5/2 @ 3
頂住2.5/3s

欠1

輸盤王

10c

11點開始上盤到日假ok?

10角欠一

屌

2-1齊心叫爆區

劇本波難有2.5

新人留名 10c

但0:3

屌你老虎刷咩撚呀

10c -1c

11c

一陣買乜

好撚廢

爭d

尼卡沙上場反底

頂住

Dllm輸撚哂

幫你叫埋

比多角

9.5冇補又一下爆，角球唔係人玩

蒙特雷咁廢唔好叫蒙特雷啦
叫蒙柒雷

－1c

全上盤你當馬會開善堂咩

俾多個

老虎贏埋都似

好慘

19年仲買佢真係唔好話自己識買波

11？

然後2-1

無

日假唔會

老虎神奇更衣室

食左好多角

0:3 7c fr

完未屌你老母 頂實

補幾多？

Fake角
呢場買角球睇365會激死
係咁封

蒙柒死全家啦

協議10角完

9.5s表示想自殺

美1-0

立即完場！！

主刷返角啦

補？

Cf奇蹟走盤

尋晚帕爾馬，今日蒙7，二場都係輸多1c

有盤咩？

補幾

呢度個個都中過角膽啦

外圍

搶口到

英職半和？

屌 爆一隻

10

半主

2-1未

客隊正垃圾 亂鳩咁刷屌你老母

疑似11c

做佐場90分鐘既戲
11角
2-1啦

11c 有無開埋？

11C

正、補到有角

開埋個角先好完

9買冇痛苦

大奇積日

有無開

入埋，thx

Rip

11C呀HAPPY

有

屌你老母. 球證又補突絕殺爆角細 93分鐘開龍門球都唔吹, 屌你個西

慘..

9.5細即刻無咁心痛

克羅盤有冇同路

買馬仔算啦清
日日賭肯定輸

Me too

狗會又輸角大

10.5b 高水3.8倍

11c有開到？

11.5s 險收

集氣
中晒全格
頭5 1 300

買到3.45買唔到3.8

有冇水？

是否很驚訝 講不出說話

me了

捱到個和波

LM

是否不甘心 角細給撇下

蒙個龍門死全家

仲要仆街斷腳死

屌你咁多cd rom

MLS 好cute多s😂

10.5s咁都死

一見到有錢派好多浦頭

呢場呢？

西雅圖

專登開出黎殺角細

淨返一場
不過我鐘意mls愛隊多d

上呀托盧卡

屌 西雅圖幫幫手

平半盤王

托柒卡

抵la，比晒tips都唔買

夠數
屌波

仆街 過鐘 買唔到11點

尼卡沙 1.5

尼沙卡秒goal

淨返1k
買埋西雅圖同瓜達

尼卡沙 1-0

秒炸

秒fake

又炸

買咩輸咩日

一開就fake goal

炸佢老母

盤王屁卡沙

cls秒炸未見過

DIU 冇買到

Fake goal都有得買？

美職唔撚開即場係咪on9

DIU 11點咁Q準時冇買到

開波直射？

係

入波味西雅圖

屌你老母11點全上盤!

準備跑馬仔?

2日又2k推上11k
次次星期五六都連贏
星期日會針返一半

係咪開硬

炸完對家tks

上盤入波未

連場波都唔記得買

瓜達爽手入波

西雅圖都未開波

以為您個莊有得買炸糊

Goalllll托卡

對家再炸

仆街托1：0

秒再炸

Fake1:1

炸 好彩

Fake

fake goal 1.5b cashed

細波100%

==屌呀 唔比入波？

做咩輪流炸...

炸炸炸

射爆自己個龍？

盤王了

乜撚野apps 咁7 2019..

屌你美職開波咪--

可唔可講下點揀波買

666

炸完對家...

柒？
你講得出一個報角app好得過佢先講

大仆街1.1p 都冇影啦

sor
冇玩角
咩apps

克雷禁住屌

呢場大棍毆落2p

應該場波一有射門就當入 真係唔入先炸

瓜達証呀

上盤要jump

美職開波
企鵝有live

好似係連登仔整的 報角真係幾好用

點解我唔夠勇氣買閪震對家

𨳒佢老味

蒙特雷個仆街龍
整𨶙走我 2萬

佢成家俾狗𨳒呀佢老母個閪

買左4皮？

90‘

西雅圖入未

有咩特別？

尼卡沙 瓜 圖

識報角

單頭
仲有注 2串1比卡超

已暗示

圖

西 1:0

西眼圖糕

1:0goal!!!!!

goallllll Seattle

一有角就wu一聲

個app叫咩名

1-0

秒goal

西真入？

尼卡沙 瓜達呢

幾過癮

90

西炒佢老母呀

西半大-1

開半大未

半膽叫胡！

炒佢老母567

音速統治式屌打

西糕

瓜達上未呀

竟然有人唔識報角神app 90

Gel乜？

以前無咁多bug
而家有時唔識彈

有冇link美職
屌全部死link

買左半主半大 2:0半場ok?

唔識

冇見過
不過好少玩角

360有

美職半大

琴日些路迪個場 係咁彈半和完左場都煩鳩我

邊條 全部死

2:0 爽呀屌

2:0

講廣東話果條得

美假
急流廢到

半大gel

西正氣到

K球直播粵語

半大

西糕糕

屌 咪撚再入ok?
2:0 3:0半膽

你要禁多幾次

西雅圖勁撚到

半大黨

每3分鐘就一粒

爽呀屌

半主半大

勁到仆街

尼卡莎差你

平半盤王入未

90分鐘

差尼卡沙 瓜達

2019 仲有人買輸盤王

Yy你啲上盤好勁

開咗

3半場 3:0夠啦
下半再入唔該

哥達
托柒卡

西會唔會好似琴日山雞咁

球探見到客0%控球 終極禁屌

場場都見到呢句

著粒連炒個陣 未上黎？

買唔切-1 收得一口半大

燈

墨超半大我今日三餐食subway

真心想問 有無人試過比馬會真飛食錢

呢場無即場就咁正氣

我有見過 但呢幾日啲波你都中好多

半大黨又贏

墨假上盤quick

變咗客71%

gel
最好gel到4:0 5:0

點會人地都唔會貪你一百幾十啦

韓國人外流到美職

買左西眼圖角大係咪含得？

西雅圖半場屌穿盤 3:0
叫爆

尼卡沙入未

含我

456啦屌

隨便揀
大把手足俾你含

全連登尼卡，就知下盤穩過狗

無即場無得補飛好on9

盤王大波 jump

2:0穩收

西雅圖>曼城

買客仲on9

完佐啦Ching

尼卡咩玩法

叫定下場

都得
上呀屌
冇即場。。
有即場會對多注
驚

西雅圖 半場3:0叫爆區

美職角大已死

西灣0角

係咁吹

點解唔開即場

2:0仲讓緊球半

咁快上盤

快撚d紅鳩托盧卡

走地由即時比分開始計

屌尼卡沙 瓜達入未

盤王
入波未屌

今季好撚多細

1-0讓一球
2-0仲升盤

穩如鐵塔

2:0完半場我收貨

美假急流又撚手足

一隻角都無

日韓skip 專心馬仔 祝波po手足贏到開巷

有冇馬料
馬po見？

買晒潘頓啦

我都係跟馬po大神d水咋

半大gel成周柏豪了

屌咁都唔入

場場潘p應該都有得執？

墨假上盤未入

Who

2c

跟左你。。

㩒屌唔入

瓜達入未

墨假半和GEL得

3:0未呀屌

繼續刷得唔得

墨假又妹

唔撚得

尼卡入未

盤王快撚d入

瓜一樣

美職9.5b已死

上半場唔會入架喇

墨假幾撚難賭
買親都輸

我唔準你咁講，集氣！

托仔入未

then星期日唔賭咪得

gel定

屌
買下盤開上盤
買上盤 真係下盤

尼卡沙 瓜達又撚狗

尼卡沙

封

妹你老母咩

半場3:0得唔得

3c

Fc係咪學閪震撚賭仔

初盤仲要讓1球

半場比多幾角黎

尼卡沙 瓜達㩒屌唔入

墨假唔入波

中村 小林
後備 仲讓平半on9 ?

超重心
橫賓水手下盤

4c

5c

屌 尼卡沙 瓜達

9.5b

尼卡沙妹左半場

墨假下盤穩到

閪圖半場唔入就比人屌一粒

半場2:0 ht

半5全10叫爆區

-5c角大已死

主攻緊仲有一分鐘吹半場

下盤等收錢，
高水上盤都敢買

gel 定頭落馬會拎錢啦

尼卡入波是夢嗎

針

係馬會等緊

尼卡沙撚狗

買尼卡咩心態

盤王又輸

盤王

連登大船對家又中

尼狗受讓先買

又下盤

神射手都未上

屌瓜咁都開唔到上盤真係說不通

尼卡cup la

尼卡沙上力未

gchi

托盤gel

今晚猁強陣
軌強陣

求派

爽撚到
基本上見到全連登大船 買對家就得

尼卡沙玩完未？醒未？

買左幾多

克羅入未

快手送個紅牌12m全餐比托盧卡

1點買咩好

cup la屌

度定下場啦

得啦得啦

追和都當你地贏

6666

7777777

連登盤王入波未

克雷夠薑就入波

山口組

尼卡沙 點撚樣

墨假場場下盤

竟然無人屌瓜達嗰場

瓜達

尼卡沙 瓜達

點下場買咩

尼卡沙 goal please

盤王！

盤王1:1

尼卡goal

終於訓醒。。。miss左幾場派錢

cup!!!

下場扯旗東京盤

尼卡沙 cup la 1 : 1 !!!

盤王cup佢老母

cup佢！！

cup la

日假邊場派錢

Cupcup 尼卡沙上

盤王反cup 十世球迷

橫濱水手

盤王cup 佢老母臭啦

托仔快再入

i mean 今朝 柏利斯 明尼 tiger 呢三場派錢
我琴晚忍唔到眼訓訓左

瓜達可以入一球嗎？

神船?

明ching買左水手角大

今年冇人信前鋒

前鋒今年好撚廢

信左幾次 針到傻

尼卡沙 瓜達快啦 想派錢

急流 托盧卡

快cup尼卡

瓜達14射3中仲未入

Cup鬼咩
下場買咩

究竟盤王係咪禁堅

美職比多3c我

慘 似和到尾真係

盤王上場尾段反杯阿美 今場實穿倒盤

一球啦屌佢老母

尼卡快啦cup佢老母

3x1上盤pls 想派錢

派我ok?

唔知你有冇lm

ok

美職唔好停c

日職太陽神神鋒
工膝壯人 做乜撚去左踢山口雷法。。

Lm 集氣

Cup未

兩隊都係日乙

你近排好似好旺

墨假全下盤 好波

全上盤ok?

之前日職個陣幾勁

又停c

美假 半二全二

little lucky

做咩停c

閪雅圖比多粒啦屌

尼卡沙 瓜達屌到你地入

尼卡沙 瓜達開個上盤黎得唔得？

屌miss撚左派錢馬 仆街

瓜真係完全禁屌 咁都0到0

屌 一睇個鐘 12:32分
我屌 1.8倍w

屌
西雅 空龍 炒上天？

快俾12m la

日甲?

2-4Q 19蚊添

尼沙卡cup未

美假又停咗20分鐘角

西雅圖頂唔頂到...

美職唔撚係半二全二呀

最多輸半
放心

尼卡沙 瓜達撚狗

墨假下盤cashed

曼城又撚半大

閪雅圖入多粒啦屌

最後10分鐘，開2個上盤啦

不了 兩個下盤

盤王唔識入 球證你就幫下手啦

屌你個咀瓜達廢到16射得3中 一球都無 食屎狗

點解前鋒個陣咁閪 仲落到半球？

引人買

唔好和ok?

睇名買

克雷入未

半格俾狗屌？

克雷 瓜達 又兩隊盲人隊

咁就果半都唔好要啦

等陣半格都嘔埋出黎啊

西圖贏半尼卡輸半

咁唔想要比埋嗰半格上盤啦咁

唉，正仆街想主勝有冇咁撚難，克羅只係買左主勝，冇買盤呀

88888 -2c

幾好

下盤直屌勝你想點？

屌佢美職秒入兩球就收工

西雅圖唔入比人入啦

閪雅圖入啦 一係半2全2

唉，貪心想博高水想直接駁佢贏但係佢又識和波贏盤。

補時絕殺please

完場啦

神戶半場大1.5有冇同路

all in 神船

急流呀

絕殺未

99999999 -1c

尼卡絕殺派5蚊

尼卡沙jump

有廢托唔係唔訓身下話

瓜絕殺派

-1c角大已死

西圖x尼卡 輸半

水手仲信不信得過

日職點買

-1c

東京角

仆街0:0

想要水手

我寧願前鋒輸半博全格 水手唔ok

閪雅圖2:0頂實啦

300收購馬會ac一個

西雅圖求你頂實

Allin
橫bin水手100%
中出水手對家都100%
why not trust

Allin 左盤頂實

跪求1c

克羅
東京

有冇人買蔚山現代

me

搏下

6x1

屌 買撚錯2.5/3大 水手

西雅入未

又-1角

13:00 三場半和

祝贏

同晒路 個心好定

頂撚實閪雅圖

9c

同路先跟

半2全2加9c

好波 半2全2 屌你老母

嘩

對咗

西雅圖gel得

Gun

9.5b cashed

我串左4x5半和

做得好！

要左水手 東京 仙台係咪要驗腦

西雅圖頂能到

唔敢再信西船 要大波算

現代

神船今場可以barcode式禁屌未

東京 神船

場場都屌 但唔識入

美職10角？ 屌！

神船x東京

大船起行

神船2.5大

日職下盤日 Gogogo

今場收到風 仙台大炒神船

終於絕殺中 中位數正仆街

前鋒大船？

同路人可否繼續扶持

水手 東京

前鋒憑乜讓波

山口 神船

前鋒盤x松鼠盤 100%波

10c
執返條命

跟

西雅圖 輕鬆 上盤

閪雅圖未派錢買唔到

好在跟左

早晨

丁田

咁快就封唔比買

現代入未

水手ng派錢

前鋒入未

水手

前鋒

GOAL

前鋒GOALLLLLLLLLLLLLLL

橫濱水手 0-1 川崎前鋒

屌 閪雅圖快撚d派錢

川秒goal

水手 又派膠

我屌 買唔到盤等足水fg又唔比...

前鋒易到

未派錢避左

88水1手

因為識入波 0-1

屌 掛住賭馬無買半大

on99水手

yy又贏

龍門傳比前鋒 屌

水手on9

前鋒fg收錢

仙台大波針

0:1山口

cup佢老母

山口

gel定先

前鋒10場8w點解買咗水手

水手咁快比人入多數比人炒

水手又要叫反cup

千葉cup啊

町田goal 未

主場俾喲面啦

買扯旗ng屌屌先

-8c

川崎有無link

水手條後防 567

做下功課都懶 比人入完就問點解會買左

馬會有 有線

屌我發覺次次夠鐘都買到既波都會輸
好想知係咪輸果隊先買到，贏果隊就封左

神船班垃圾仲係唔識入波 大波針

東京入未

水手追和啦

前鋒567 不是夢
條後防屎做

水狗

信YY冇窮人

叫得水手都係廢

神船同千葉呢兩隊永遠贏數據輸波

屌 好撚煩
其實你悶唔撚悶...

真 不過前場好勁 失幾多入翻幾多無問題

前鋒fg
3.5s

已追扯旗Ng

會反cup ok?

feel到費托會入波

水手個龍又玩野

2隊韓仔入波未

水手追和啦 川崎會妹波

yy

可唔可以教我賭波

水手cup佢

水手後備仲有李忠城 追翻其實唔難

西雅圖2-0

千葉追和ok？

-7c

3.5s

資質既野好撚緊要架再加上你有冇無限金錢

快刷角

Diu 尚州尚武半場追和啦

搵條link睇神船都咁難

on9神船比人禁屌

架FC踢成點

仙台維加泰 1-0 神戶勝利船

10。。

仙台1:0

神船又沉

-5c

仙台

神船閪埋

臭系船難得買你一次

仙台1-0 大波

廢船

船

水手3.5s
頂住

千葉咩事

bet365 山口封左

神船又西

神户快刷角 輸波快刷

YY gooooooooooooooooooal

咩心態先會買神船?

早2場禁屌都唔識入波即係廢

船9.5b

cls

神船5c cls

垃圾船

東京 刷角先唔該

水手追和先ok?

咪就係錢多 輸咪再轟 就係咁簡單

千葉紅牌

2場都要叫cup

千葉Rc1:0

千葉rc 山口456ok?

小白好幫莊家賺到笑

山口半大快啦

入多粒半大！！！

扯旗入多粒

東京-11c

仙台下盤

FC東京咁早換人

cupcupcupcuocup

一起身又要叫神船

水手3.5s
頂住得返300起機

水手有保留 船應該得嘅

神船真係鐵達尼